森柏奧利否認美斯獨攬大權

就外界指阿根廷教練森柏奧利權力被架空，由美斯掌控實權，當事人矢口否認。

森柏奧利在周末大戰法國前，被問及去仗對尼日利亞換人前，需要和美斯討論一事，他回應：「我記得那一刻，但所有關於我和球員的對話，都是私人的事，我不會洩露箇中內容。不過那可不是你們所塑造般，己隊有幾個進攻選擇，我們只是談及將用上訓練中其一戰略。」 他對美斯讚不絕口，寄望其他球員可分擔美斯的重責，又謂已擬定作戰計劃：「我肯定法國會以獨有的方法應付李奧，但我們擬好幫助他的策略，故看最終哪一方在執行計劃時獲幸運之神眷顧。」 雖然法國在分組賽的戰績遠比阿根廷為好，但森柏奧利有信心可挫強敵：「我們對自己的能力充滿信心，阿根廷心理上非常強大，這樣我們會全情投入這場比賽，你將會看到一支滿有動力，力求勝利的球隊。」

個作戰計劃肯撚定係出美沙收起大巴拿

個計劃就作連美斯都唔出, 出晒啲阿甲兵

半場係球員通道個team talk已經話緊比全世界聽邊個係大佬啦

登佢尷尬，局住否認又帶點無奈

私人的事

阿根廷心理上非常強大

故看最終哪一方在執行計劃時獲幸運之神眷顧。

未踢已經要靠運咁無信心

肉體上收皮